2319 gogogo 穩陣投資區

今年一定到26蚊

睇圖形好好

無人想理你

周線雙頂

gogogo